其實而家都幾諷剌，反送中最大得得益者—商界，竟然在支持緊政府

最驚送中條例既就係班同大陸關係密切既商界人士。反而倒轉頭支持政府同警暴。

[緊急分析]法！不！責！眾！

不嬲在商言商，反送中完，唔會同你講民主，佢地只會傾向有利益果邊，你阻住佢搵食嘛。

我覺得唔好諗啲大商家支唔支持，佢地一向係勝利球迷。